啱啱發夢買裝備嗰陣唔小心用咗信用咭

咁多位巴打我想問我頭先發夢買裝備嗰陣唔小心用咗信用咭買野，咁我d裝備係咪全部作廢㗎啦
有冇d咩方法可以解決呀？
係前線交換裝備？

如果以n年一遇嘅G20+政治風波
只要求撤回
我會覺得太可惜 點解我哋永遠都係比人打到埋牆角先識反擊？
點解唔好好借呢次機會 爭取我哋應得嘅普選
免除日後比人打埋牆角嘅機會呢？

大家要食住個勢 提出更有利香港日後發展嘅要求
咁先叫升級㗎嘛

而家暫時民意大好 加埋後生仔做街站
其實教育大眾都唔係難事
仲有機會r埋班淺藍嘅民意

而且以普世價值+基本法本身有承諾過普選呢件事 同國際講
可以攞到更多關注

我唔係話我哋要放棄之前嘅四點訴求
而係開拓更重要嘅第五訴求
林奠落完台 又派返個中共党員管我哋 有撚用咩

希望喺向G20請願同國際公開信入面 都可以加入我哋嘅第五訴求：普選

你唔好出現喺現場

下世小心啲

唔出現喺現場咁d裝備咪無用囉
就係想幫手先買裝備

捐左去 再買

唔好去囉買過第二款都無用架啦

捐

巴打係咪準備做地盤？
仲有無請人？

換裝，比人地用

+1

聽講後日好似要人
有備無患呀嘛
唔係點開工

Hsbc+visa or master
唔港怕wo

捐完唔好出現喺現場, 黑警一樣會用單據話係同一 set 野

唔建議冒險，一個法庭命令，銀行都只能夠督你出黎

可以試下黑暗兵法

著哂Ｄ裝影張相，入ＧＡＭＥ後同人交換裝

你買左咩呀